[台灣巨商] 集中討論區(4)

由台灣公司Playwith代理既網絡遊戲
跑商賺錢，升將打怪集於一身既遊戲

官方網站：

開始遊戲前注意事項
- 按 進入江湖 開 GAME 時官方會要求先安裝 Active Control
- 安裝 Active Control後，需要用 IE 才可以正常開始遊戲
- 用 Chrome 既可以裝插件 IE TAP 代替用 IE

巨商新手簡介：
52巨商網 - 由大陸玩家製作，提供大量遊戲資料

巴哈討論區 - 台灣玩家遊戲心得

＊新手有問題既請先上52巨商搵資料＊
搵完都係無既先係到留言發問，相信會有好多巴打為你解答

上個POST：

實用將攻略 (來源：真田杏子)
台灣
斧頭巨漢2轉*-王巨漢-加打抗
咒術士3轉*-覺醒雷公-暈怪（boss除外）
西洋槍手2轉-配武器出到鬼魂彈（中咗嘅怪食兩倍傷）

中國
道術師3轉*-梁舜燕-回mp
修道士2轉#-劉邦-每秒回mp加補血
大刀武士3轉-覺醒憤怒羅漢-生死訣（同食咗招技嘅兵share傷害）
長槍武士2轉-項羽-加攻擊力

朝鮮
槍兵2轉*-金庾信-加法抗
騎馬弓手3轉-覺醒黃忠-打空怪
儒生2轉-美室-解除異常狀態

日本
退魔師2轉-本願寺-出坦/補血

*係升lv必備
#打段必備

平民打手
印度大刀兵
治療師

新手攻略
搵錢可打精氣石 任務物品 神獸根源 兇獸覺醒料 小屬性石 精氣之珠碎片
方向：我會建議入咗商團先 有人會俾建議你
唔課就賺錢買到麒麟再算
微微課就直接買隻麒麟
微課就直接合天王
重課就四天王四明王四傳說將

留名

微課 微微課同重課分別幾錢

想問以前合馬要信用等級 而加可以直接買?

韓巨今次除左更新防外掛就無新野

唔係 都係100信

有咩方法快升信?

馬=600
天王=1000

跑1-2次全國任 再做2.3個星期周任就好快100信
記得食千里

天王應該1000鬆d先岩

收馬套有冇人放？

lm

有無公會?

要睇有冇大老收人

請問天照手鞋腰分別幾錢?

合左雀天 應該下一隻合咩好 目前有朝凶台凶 係唔係應該合龍？但好似合虎升級快d多人組d

有無discord或者TG GROUP一齊玩?

好耐冇入，唔記得個二次密碼點算

無，為左咩而開

無商團好難玩

問依度有冇收人仲好

有無地方收人? 想問買GAME錢有咩途徑?

回鍋新手，有冇團收人/ 邊度升lv好?
見市街冇哂人

我都冇點玩巨商
如果仲有玩都可以幫手問下收你地

以為你係搞手

如果課金換錢 買幣有無咩攻略?

收子彈1:1.5-1.7
賣點品我就唔知比值

都算新嫁
上返巨商好多都唔識

d人多數用拍賣 好少掛攤

搵錢果道 成段del咗佢
仆街外掛整到價賤過狗 得返黑氣石搵到錢
好想韓巨新防掛快啲出 整撚死班賤種

下個post毛

主110可以打咩升lv賺錢?

D兵越黎越平
外掛仔散緊貨?

想問下明女好唔好用?
因為台男著裝真係好樣衰

先祖

台巨 一打中文就會出問號可以點搞

250%

你地區較台灣？

較香港
應該係要台灣？

想問問大家 前幾日玩返
依家明男一轉 燕1 項羽 劉邦
差隻肉盾 應該點發展好呢 ？
定用住呢隊升住lv先？
賺錢又唔知可以去邊用咩方法賺

鬼弓 頂住先 跟住就係合番隻馬

馬姐係麒麟? thanksss

鬼弓比明男用?

主用住先囉 低lv都冇咩勁武用

而家台巨改唔改到檔

如果你會課金, 直接買隻治療師+雷電珠算啦, 解前期任夠打有突, 解到隻主夠lv入白虎林打食魂, 先開始諗升lv, 會比較慳時間, 唔課就用主角支新手杖解任, 好似都等如支百幾lv既武
同埋前期唔洗諗賺錢, 我覺得打食魂牙賺錢已經係最有效率, 同埋打到食魂之前無謂專程升lv, 好嘥時間
如果你預計會課多d, 就直接沖信用任沖到100直接出馬好過, 前期食魂中期火巨升, 到時分分鐘一個鐘等如你宜家升一個星期

出新冥王 明兇加密蜂
合將出專武
雖然2樣都無我份玩

我重將d封碎掉哂合毛妹

而家多人玩港巨定台巨？
外掛仲係咪咁勁

明冥王好似仲廢過明凶

台巨啦,, 佢跟韓服, 就快更新剷外掛

就咁睇攻速好慢 等佢final version再睇睇

台喇 裝平 回鍋玩幾好

估唔到佢會更新技能特效 仲諗住佢唔比人改檔
會拎出黎賣

停玩左勁耐，早幾日無聊諗住上去玩下，連個ac都冇9埋
好彩走前賣hkd賣左9成野走，唔係蝕到仆街

好似半年唔玩就清？
但我ac 2016玩完 2020 先重玩仲係到

冇玩6年 啲野仲係到 台服

唔只半年，走人個時好似先出得兩隻天王，唔太記得。入到個ac但game入面個角色冇左

當年一直攪唔明跑商係咩回事 而家想得閒重玩 想問問下呢到有無人識跑

我冇跑過商, 但見到佢宜家有個功能,
俾幾廿萬可以睇到各城商店即時價格,
如果有負重應該可以試下玩下,
不過以直家物價, 我諗唔會賺到咩錢

想玩下
咁挑夫幾錢一隻 我手頭得4千萬

挑夫連賣都少見, 淨係見過掛兵200lv賣3億,
雖然我唔知跑商可以賺幾多, 但我諗玩到你棄game 都回唔到本

如果有個版本可以重新黎過而又冇外掛我會再返, 可惜呢隻GAME俾外掛玩殘左

韓服用外掛係刑事都有人用外掛...
邊有可能無外掛
家陣係睇下版更新防外掛 擋到幾多
反正都係輕鬆玩
以前未玩過天王 家陣1000幾百就有得玩 過下手癮

聽聞私服倍數高 無掛 但更新慢 有少少心動

私服冇外掛你都信

可能d掛都係佢地自己開返 好似話真正無 捉得嚴係美服

支持你去私服

唔啦 係台服就算啦

有冇人放天照套/戒, 可用hkd 收

準備係台巨搞黃色經濟圈
有冇得諗

點搞

巨商入面有幾個大陸團
外掛到仆街

唔係好識set個巨集..有冇教學？

想知咩團

唔難估

D覺醒碎會唔會太難打...
打蒙古果隻弓手同蟹 幾粒鐘得2粒碎

回鍋 有冇團收人?

點搞黃色圈先

集資投哂佢地d 城

咁你投先

整個團叫支持國安法

小心台灣團同香港團打柒你

雖遠必誅

抽二千萬箱仲好過打碎

抽曬垃圾抽左4.5億得個吉

主要拎黎抽四通八達 有千零二千個先可以同人大頻嘈交

我用黎收野都唔夠用

4通對毒撚冇用

快d投支那團
投到成功
我回歸入你團又點話
順便係連登吹雞打柒支那團

如果諗住課金回憶下
有無咩攻略 直接買點品定賣商城貨好

開完比人日日追住黎屌都似

邊個屌就拉邊個

開得成團叫我 湊下熱鬧

最快既方法 (好似係)
賣點品/買錢 > 治療師+雷珠 > 解任衝100信 > 出馬+神獸 > 體驗遊戲

台巨 有無得多開？
同埋1e=幾多hkd

無多開
1e: 1.5-7蚊

d外掛折墮到要刷青色精氣石
秒怪..唔去刷天王腰

岩岩有三隻掛沖左黎打馬

痴線 成班外掛半價放材料..係咁頂爛市
係咪收到風下星期更新防外掛 賺埋最後一水

咁應該收

岩岩雀天腰25E 比人秒拉左尋日個外掛仲賣緊30E

派1萬蚊 應該會多一堆人出冥王
利申我唔會出

都唔夠我供樓

等緊佢商城特價 今次開哂佢d兵倉 印神 冥王唔諗住 好似重左日冥有d用 朝冥麻麻地 可能重未合龍天

想合台兇

合啦 唔好等

天王都未有 隻雀仔難升 雀符又難收

打掃升 雀符雀天符我自己買點合 雀仔人地話打冰肥 但我都係單刷gg吸升

我家陣1條mp可以殺到火巨 但30秒到1場
我收左子彈 預左收符 點知連個問價既都無

火巨我未打過 試下打風蛇？

風蛇應該唔夠力 要補好多次mp
家陣巨集1條mp過 唔使補
搞卷得3張 比錢都抽唔中

咁打住火巨先 再唔係鬼怪都好 應該比火巨多經？250先打掃啦 無250打掃好似重慢 我依家都升緊馬同虎 都好痛苦下

馬好易升 另外果4隻好難
我都想打掃 但無咁多卷

馬係呀 另外個4隻就...抽2000萬箱 100e應該有3 40張

上次我抽左5e得1張 唔抽了

5e唔夠的 起碼都要加個0

無咩運抽呢d中曬垃圾
想250% 落力d. 升

有時要自己計下 睇下吸得快定單刷已刀快 我覺得吸快過雀尾刀 所以係咁打gg吸升隻雀 之後升到235 有250 不停雀打掃升到250級 你預一張有3億 通常2e7 8一定有 30~31張一定升到250

死左SER?

係

極速死完ser

明冥改完又改 改到我好亂

但依家睇落去唔錯既

而家一億幾錢？
我好似仲有堆巨錢

整到強化版虎天符咁 我覺得第二版個直線技幾好

1.6-1.7

變做冥王都係直線技會比人鬧冇新意 好似係

子彈收白虎符

繼續討論
但永遠打唔到黑晶

唔好再講事實啦雖然我長企唔打怪

依家隻隻天王冥王d技都係定點放 唔係仲冇新意咩

打黑晶致富 賣晒俾土豪

我5月頭到依家都未見過黑晶

sad but true

認真黑仔韓巨好似今日更新

一日打幾耐先

之前每日4個鐘以上
依家就全職掛機冇打過怪

高武朱雀打咩升會快d?
冰蟹定冰肥效率快d?

冰肥或掃蕩令

韓巨改版活動 整傳說將裝同武有高級怪物袋送

台巨跟先算啦
250又冇

我係想知之後個機率會唔會改
唔改真係執笠都唔洗出

上次改版跟足韓巨 希望之後都會
btw噚日又出咗粒

這些機會

都唔知幾時先改版...
火合帥果版都拖左咁耐

月尾啦
咁佢又冇拖
本身都係差3個月
韓巨正式改版既話台巨就差唔多更新